[又死2隻]房產遭欠債兒抵押 六旬夫婦雙雙跳樓自殺

上海一對年過六旬的夫婦，因被欠下巨債的兒子私自將房產向債主抵押，而多次被債主追債。直至昨日清晨，兩人疑因不堪煩擾，乘升降機到屋苑18樓的樓梯間跳窗自殺。而在兩人身故後，其兒子至今仍未現身。

事發當日清晨5點許，上海新市路一個屋苑內，63歲的潘姓男子與60歲冷姓妻子步入升降機，徑直前往18樓。其間，冷婦拿起隨身攜帶的一瓶液體，對嘴猛灌一口；潘男接過瓶子後同樣仰頭飲下，兩人隨後平靜地走出升降機，過程被升降機的閉路電視拍下。至當日的早上，保安員巡視大廈平台時，才發現兩人的屍體。

鄰居表示，出事的夫婦在退休前經營一間裝修公司，賺了不少錢財，並在2003年購下一個單位用作養老之用。惟兩人居住多年後將房子讓予兒子及兒媳居住，並搬到他處。兩人的兒子後來欠債，兩夫婦搬回單位；兒子其後搬離並將單位抵押給債主，兩夫婦也只好搬走。

鄰居又指，單位曾多次受到債主上門滋擾，除了潑紅漆外，又不時有陌生人在門前徘徊；兩夫婦疑為幫兒子還債，去年底更曾先後變賣家具及電器用品。另有鄰居表示，他曾目擊冷婦在屋苑內痛罵兒子，疑與其子欠債一事有關。

過到初一,都過唔到十五

生埋啲仆街仔